有無人話到比我知警狗core job係乜

而家有示威，佢地就要出動打市民者
以前風平浪靜果時佢地究竟hea到一個乜野程度？

有無mon po狗可以回應下？